幾時先有冇廣告版連登apps???

我個6G plan 俾連登佔左1/5有多，
付費都冇所謂，
幾時先有冇廣告版既apps可以用呀？

下世

用web版

ad block

連尼住衰撚過呀joe 淨係顧住搵錢

有冇介紹?

Adblock 開心使用中